連登仔點睇北環線？

錦上路至古洞/上水/落馬洲線

大家點睇？

建好，可以加強東鐵與西鐵的聯繫。
不好建，不要減少香港與大陸的距離。

講咗咁耐
嗰少少路好心快啲整好

睇吓有幾多人搭，又係咪大白象一隻

咩叫建好同不好建？

你放心，搭的人一定多，實大把大陸佬和愛國藍絲搭。

5毛嗲打
攬炒完邊得閒同你建

咪撚起啦 起又阻住我番工 起完我又冇得益